Asus d laptop 水貨有冇保養？

之前追post想去amazon買部gaming laptop,
壞左香港整唔整到？

整到

原廠有保？

ROG 全球保....(好似係)

但我建議你唔好買ROG

我部用咗半年個speaker 就有雜音，過咗幾星期就無事。

上外國FORUM睇話好多機都有呢個問題。

雖然可以拿去維修，但都煩架

asus 野係全球保

有保都唔買ROG啦
買ROG同買六合彩一樣
唔係個漏光漏到半個螢幕睇唔到野
就係keyboard壞制
講緊新機呀重要

佢保養整又要等成個月
重要未必包整好
試過整完之後機都開唔到
你可以成個月唔用電腦既話你就買啦

原來asus咁多腐皮

我都諗緊 水貨好似好平咁